覺唔覺住大西北&離島個d 人唔應該拍拖？

咪撚害人啦住咁遠

利申：梅窩，所以都廢事搞人

唔覺

y